[強國劇] 有冇人睇擇天記

小說改編，有獎門人同張兆輝 今個禮拜一開始做

獎門人

首先有睇過原著小說同期望佢跟原著拍既可以唔洗睇
劇情改到七彩，人物背景就基本一樣
選角我覺得男女主角都唔差既，典型泡仔樣同范冰冰整容樣
不過劇情搞到男主角中左化骨綿掌咁算點

電腦特技就假左Ｄ，劇情因為睇過小說既關係所以一路睇一路屌
有冇未睇過原著既巴打有睇，覺得點？
先入為主睇到好辛苦

獎門人做計道人

張兆輝

係，性格完全同書入面相反

連劇都出埋

本來想睇，但樓主話改到七彩就冇晒興趣，因為我打算睇原著
我覺得鹿晗返大陸之後少咗泡菜味，但陣大陸味返晒嚟 但都好靚仔

好鐘意小說劇情, 所以唔係幾接受到改到咁
主線大緻一樣既, 入京都退婚, 參加大朝試改命
係D細位改左好多

大陸劇成日改衰原著劇情，又將角色OOC
我驚睇咗套劇覺得太膠對原著冇興趣，都係睇小說好D
睇微博D人好多都話唔駛理劇情，睇鹿晗就得

明明原著長生師傅個角色係靚仔
不過鹿晗做得都okay啦 但係覺得女二好過女一

小說 個作者既書我都睇哂咁濟
btw我都覺得男主角都做得唔錯既 仲靚過女主角

點解張兆輝同獎門人唔調轉角色

貓膩D書冇睇過，有冇邊本特別推薦？
唔好種馬後宮文就得

冇一本後宮, 不過朱雀記我未睇過

第一集一開始講人妖VS魔族大戰, 場面仲衰過江湖片晒馬

小說好睇好撚多...
個人認為哂撚左原著

小說寫完未 半年冇睇

小說依家都麻麻，打鬥次次慢鏡咁
佢又寫唔到古龍個種味道

睇小說得啦
劇完全破壞觀感

睇你個名就知你蝴蝶藍fans
有無睇全職高手動畫

打緊魔族

作者話5月會完,但我睇發展好似仲有大把野講

等原著真係快完個陣先開始追
好多劇都毀咗原著，我一諗起網遊之近戰法師都拍緊電視劇就想喊

唔撚係掛?
有無LINK睇下

女二好得意

之前係蝴蝶藍微博睇到D留言講，google會搵到電視劇版新聞
我想像唔到韓家公子真人會係點